好多站都封咗，急需街坊接放學。

去馬啊，接放學啊，帶衫帶遮帶鞋帶散紙。

我要一個都唔可以漏，全部安全返歸

繼續接

(22:00) 港鐵服務現況整合：

港島綫
香港大學、西營盤、中環、金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后站暫停服務

南港島綫
只維持 海怡半島 - 海洋公園 間服務
免費接駁巴士 (海洋公園 - 堅尼地城) 正提供服務

荃灣綫
全綫暫停服務

觀塘綫
只服務調景嶺、油塘、九龍塘、石硤尾、何文田、黃埔站，其他暫停服務

將軍澳綫
服務正常

西鐵綫
只確定紅磡、柯士甸、南昌、美孚仍有服務
尖東、荃灣西、元朗、朗屏、兆康及屯門站確定已關閉
天水圍及錦上路站服務狀況有待確認

東鐵綫
大圍、沙田站暫停服務

馬鞍山綫
全綫暫停服務

東涌綫
服務正常

機場快綫
只停 香港 及 機場站
只有香港站提供市區預辦登機服務，服務維持於航班起飛前 90 分鐘截止。

個站一封即刻扑落街派衫！

連西鐵都封啦。

真係會有仔女，可能冇搭鐵，冇巴士，行路經過你嗰邊既站，求下大家落去接。

畀小小錢佢哋搭的士，買野食。